病咗無睇，天橋掉單車打克驚咁暴力，民意逆轉未？

個畫面咁難睇

和理非實割啦

我剩係見到架單車喺天上面飛落黎

剩係聽倒一聲巨響後好多人拍手掌

由7月開始，和理非已經當打狗係電視劇咁睇

成功逆轉，我深藍變咗深黃

呢個係政府安置過量共享單車而引發嘅問題

療癒內容
雖然只係對槍傷貼膠布

有D失望, 一開始睇標題以為係電單車...

我淨係知個架單車係OFOBIKE 中共野
只係一個OBJECT撞落其中一個GREEN OBJECT

自然反應係

唔評論個別個案

心痛單車

其實唔爆血嘅話，一定冇問題

好奇怪 大家見到打狗好開心
見到爆玻璃即刻話好暴力

點會割 直情拍爛手掌呀

因為啲green object 係啲唔值錢嘅object

agger